想搵返一套外國恐怖片，跪求各位幫下手

已經唔記得幾多年前，係講一家人搬咗去一個鄉下定郊外地方住，之後發現間屋好奇怪，個老豆之後撞邪定唔知著咗魔變到愈黎愈怪，最後老豆想殺佢啲老婆仔女，但俾老婆佢地捉咗縛咗佢上船，佢地愈離開間屋愈遠個老豆就愈有返意識

淨係大概記得呢啲情節，希望各位知道片名

the amityville horror 2005?

呢套係啦 Deadpool做嘅

我都記得呢套，真係童年陰影黎

樓主你講個d成家搬到去一間屋之後撞鬼既劇情其實好多美國恐怖片都有

呢套野有第二集 爛到仆街

應該係呢套
細個睇好驚，唔知網上仲有冇得睇返

睇完成日覺老豆會殺我

有冇網可以睇返第1，2集 ？